達仔參與8月5日罷工喎 連登仔收唔收貨？

反佢嘅根本就唔志在

失業人仕 何來罷工

班人根本盲反
唔抵得達哥靠自己發為